{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040070",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2270723360/sinchon-number-25-sinchon-branch-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698996844366&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976382587&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315539798&selectedRatePlan=386624694&expediaPropertyId=70928855&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 넘버25 신촌점"
    },
    "text": "新村ナンバー25新村店は便宜施設がたくさん用意されたところで、ルーフトップテラスがあります。 また、ロッテアウトレット - ソウル駅店と明洞通りは車で5分距離に位置しています。 南大門市場と光化門も車で近い距離にあるので観光にも便利です。 この宿泊施設は公共交通機関を利用するのにも便利ですが、Sogang Univ. Stationは歩いて3分の距離にあり、新村駅も3分の距離にあります。 当ホテルは計27室の客室を保有しており、チェックインは23:00から可能です。 チェックアウト時間は12:00です。 満21歳以上からチェックインが可能で、チェックイン時には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要であり、写真が貼られた政府発行身分証も必要になる場合があります。 ペットと一緒に泊まることは不可能であり、インターネットは共用エリアで無料WiFiを提供し、客室内にも無料WiFiが提供されます。 また、新型コロナウイルス感染症による旅行制限事項を確認する必要があります。 さらに指定喫煙エリアがございますので、喫煙者の方はご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "新村ナンバー25新村店にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "新村ナンバー25新村店にはルーフトップテラスがあります。"
        },
        {
            "question": "新村ナンバー25新村店からロッテアウトレット - ソウル駅店までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ロッテアウトレット - ソウル駅店は新村ナンバー25新村店から車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "新村ナンバー25新村店から明洞通りまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "明洞通りは新村ナンバー25新村店から車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "新村ナンバー25新村店から南大門市場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "南大門市場は新村ナンバー25新村店から車で近い距離にあります。"
        },
        {
            "question": "新村ナンバー25新村店から光化門までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "光化門は新村ナンバー25新村店から車で近い距離にあります。"
        },
        {
            "question": "新村ナンバー25新村店から最寄りの公共交通機関までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "新村ナンバー25新村店からSogang Univ. Stationまで歩いて3分の距離にあり、新村駅も3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "新村ナンバー25新村店のチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "新村ナンバー25新村店のチェックインは23:00から可能であり、チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "新村ナンバー25新村店のチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "新村ナンバー25新村店のチェックイン時には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要であり、写真が貼られた政府発行身分証も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "新村ナンバー25新村店ではペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "新村ナンバー25新村店ではペットと一緒に泊まることは不可能です。"
        },
        {
            "question": "新村ナンバー25新村店ではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、新村ナンバー25新村店では共用エリアで無料WiFiを提供しており、客室内にも無料WiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症による旅行制限事項を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、新型コロナウイルス感染症による旅行制限事項を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "新村ナンバー25新村店には喫煙エリアがありますか？",
            "answer": "はい、新村ナンバー25新村店には指定喫煙エリアがございますので、喫煙者の方はご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 680
    }
}